新加坡調查: 大部分新加坡人 支持香港人「反送中」

但新加坡權貴卻積極炮轟香港示威者

新加坡前外交官: 香港示威者終會失敗收場. 香港不需要民主.

新加坡官媒:
- 炮轟香港示威者,
- 香港應訂立"反蒙面法", 香港大多數人都會支持

"華盛頓郵報"記者. 為何新加坡權貴要積極炮轟香港示威者?

撥緊火啦擺明

應該怕星星之火燒起佢地

本來都有諗過去新加坡玩
以後唔去lu

新加坡掘起同支共搞沉香港好大關係

香港愈自由，優勢就愈大
反之，香港資金同企業就會去新加坡避難

新加坡流緊口水

推

我又走得太前

新加坡公民同意，但李朝唔同意，所以即係成個新加坡唔同意

林鄭支持送中
不代表香港人支持送中

笑什麼，你也在獨裁國

俾你香港搞掂左，個浪潮就漫延到老新，李朝都係極權統治，只不過包裝比老共好睇而已

新加波再咁臭串

係權貴臭串, 並非人民臭串

五十步笑一百步

因為新加坂政府驚有樣學樣

玻妹

新加坡全民皆兵喎點會唔驚

除咗坡妹之外，我真係唔知佢有乜可以串香港

支持李顯龍死全家

新加坡人 = 香港人
新加坡政府 = 香港政府

but somewhat true

但係佢地好多人嘅心已經被馴養
就算打得又點
大陸人夠狼死啦，但係中共依然響度

起碼人地總統係民選

金仔都好似係民選

D民意比例仲強過香港台灣

佢地驚

新加坡自由度差過香港

【世界自由度報告】
香港59分、新加坡51分

北韓得一個候選人點同呀
咁都拉埋嚟講
民主就係有唔同程度㗎啦
起碼人地好過香港呀
我地選都冇得選呀
人地政府係為市民負責
我地呢？為中央㗎

美國免簽證：自由度+20

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

無錯

新加坡最想香港死 = 支持送中

得一個候選人民主就可以唔同？

100% 反對票都可以自動當選？

將主權國家同香港比？

基本法保障中共有任命權

選到都可以唔任命

選？ 算數啦

push
新加坡係下一個，大把中國人係個度逃稅

香港唔衰，新加坡有撚運行
佢唔唱衰我哋，我哋仲驚啦

認真 冇野好玩

和解?

權貴態度, 不代表人民

我有兩個新加坡frd有同我講加油
希望大家唔好成日鬧新加坡人民
要鬧鬧佢地個政府好喇

估唔到

屌你啲閪國家喺度加鹽加醋

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

新加坡政府宜得香港死啦，送中一過佢地簡直可以訓響度收錢

新加坡係唔係想擁抱大灣區割地畀中共一齊共同發展
同中共講囉
拎住獨立身分地位係到批評人哋
而家我哋面對一路安穩既體制畀人蠶食緊
仲要踩一腳

依家香港係病虎
玻仔就不斷大緊
香港唔亂都算難打
越亂玻仔越開心

唔通係未輸出到革命去中國之前已經輸咗出咗革命去新加坡?

新加坡政府驚到

問題在於中方表明香港人用回現有體制維持50年
但制度畀人一再扭曲
更甚係操縱體制既’香港人‘
係中共既扯線公仔
根本與中共治港無異

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

佢真係好驚燒到佢

感謝提供笑話